仇B好pure好true啊

投票 投票 投票

【🗳民主派35+公民投票】
🗓投票日期：2020年7月11-12日 (星期六日，一連兩日)
⏰投票時間：上午9時至晚上9時
📮投票地點： shorturl.at/eluX9
(九龍西選民，可到九龍西任何一個票站投票，如此類推，衛生服務界除外)
🎒帶備物品：📱智能電話、💳身分證、📄選民登記冊截圖或住址證明
(選民登記冊截圖請先往 )

投票流程 👉🏻按此

投票流程影片版 👉🏻按此

如何使用投票APP (普及投票4.0) 👉🏻按此

—————————————
Follow以下channel以獲得立法會選舉資訊
TG：2020立法會選舉資訊轉運站
IG：legco20takeitall
📬聯絡admin：@LegCo20_bot